沈門師兄弟徙置區第十八期 – 何不食淡倉

有請聖物

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸

\|/

\|/＼｜／\|/
ＣＦＵ請慢用

原野兄今日唔講番句?

升則食之，跌則未食之

江小魚節目度話有大陸佬上吃左40球3800

上香 \|/

[member]屌拿星星期二放左2382 無撚左成皮[member]

\l/

\|/\|/\|/

qq回番335 個市就隊落27700了

正...好彩無放..又食佢50點

做咩事

free fall

qq回塘

沽爆佢

free fall 成百點

上證轉燈

【實戰理論】美匯轉勢 資金正作部署（沈振盈）（SEP 14）
2017-9-14 9:00:05

托市

昨晚外圍沒有太大的波動，美股三大指數雖然上升，但升幅並不顯著。蘋果電腦股價反覆回軟，新iPhone發佈會後，並未有對股價帶來刺激。反而在匯市方面，進一步反映出，資金流向正在逆轉。美元轉強，美匯指數從上92水平，最新報92.4。外匯方面普遍回落，歐元跌穿1.19水平，美元兌日圓企穩110水平之上，人民幣離岸價亦同樣出現跌勢。大家要小心，就是資金流向正逐步反映，投資者開始就下周聯儲局FOMC會議，而作出相關的部署。始終下周有關「縮表」及加息的結果，對後市的影響舉足輕重，所以相信至今亦會作出相關的部署。

美元的回升，意味着資金流向的轉變，投資者正在作出相關的部署，先在匯市平美元淡倉，下一步應該會在股市中減磅。故此，大家可以見到美股上升乏力，成交亦不振。

港股方面，可以說是不同板塊輪流「炒」，也可以說成是輪流「托」，輪流「散」。恆指始終未能上破28000點關口，暫時仍處於上落市格局，等待突破。

話說 好耐冇上香畀師父 \|/

比D力..V番上去啦..

五行先高後低

又15點

qq仲有力?

qq有d 似業績前連爆一星期....343 希望今個星期入價啦

期指跌穿10天線 有d凶兆

宜家個市本多真係好好搵 好想入2689但無錢了，只可以睇其他人賺

上証升 港股跌

屌..岩岩柯屎係見27790 ..柯完出黎27771

一齊撤離港股？

唔好再柯了

原來唔覺唔覺
岩岩10點2個陣上證破左高位

柯緊係升..岩岩27760 +1

\|/ LM

點解

又係全世界升港女趺

笑到流淚

真有性格

冇話點唔點解
我走哂全部貨 錢都拎埋出嚟
決定咗唔掂港股 等時機收集美股

臭猩猩

Free fall完？

原本上緊去

再唔升返上去 真係死得人

\|/ 上香先

唔屌就見底回升

唉屌..早走左 30點阿..

再入廁所先...今次沖涼..27802 -1

升返上去啊

搵人殺左我啦

聾子兄
你慎言呀

升啦屌你死臭雞

已經無生存希望

你衰左邊瓣？

期指跌穿左上昇軌

得番2皮個位巴打? 好心你咪賭啦

出面個“全職炒股歡迎問num" post，
我無入去睇，
但我留意到個Page，由6頁，爆到14頁，而家爆到21頁，老老實實，認真，不祥

上證過山車

冷靜一下，動物證唔係人人啱玩，諗清楚自己啱玩邊啲

27768 on99

跟樓王入435 808啦
再唔係恆生囉
(PS 絕口不再提隻閪毛股匯豐)

過百點

你提左啦

我以為你講期指跌到27768

真係要有股災先可以令出面d post收皮

幾時先有單邊市呀

期指10天線有掙扎

一間胡師父嚟招袋底推bar

沖完番黎..有20點.食唔食好呢.

一定嫁啦...股市季候鳥

都叫左買西維爾+1, 2.2倍變番4萬呀

出至女仔把口

上證再free fall

27761

諗緊食唔食有30幾點

美國繼續創新高

已食..

27740了

我擺左27761止賺 打到就打 唔打就等free fall

反手+1 先..

專心打仗攻城啦
攻28000城門
留手恐有辱師門

我恆-2繼續
岩岩11100+1

你睇下
男人都係咁

聽日道期結算嘛 星期一就

QQ 今日應該收338 ~338.8 聽日就上340

騰訊 3.19B成交

師叔就快開show

請入內堂享用處男

27742止賺一張
重有一張恆-1 國+1

聖獸到
萬事吉
請入內堂飲茶

27742+1 撞位. ..屌岩岩放30入唔到

振奮軍心

留得師父在
哪怕無燈照

睇幾多? 27770?

我想27756-1喎

睇下上唔上到27777,,27755 阻力

[member]入咩都輸
初初入qq就磨 放左轉玩恆指無耐就開車
恆指又輸 [\member]

我就係想27756-1

不如去買美股
日日瞓醒就多咗錢
感覺唔錯

隻AMD，雖然仲係綠色，但係日日磨

下一代ryzen無睇頭就仆街...intel玩外星科學

$12-$14大法
到最後 我都係揀nvda

好記得我都係初初入市
337蚊接左2萬蚊qq牛，蝕左1萬
再入左隻28100熊，第二朝打埋靶，又2萬
跟著都係入牛熊市，入熊牛市
交下學費先有經驗

Intel下代產品加價 屌佢

只會亂扑人

破阻力 上番27777先啦

跌夠要上喇

旺巴,我唔玩住..你獨自上路啦 平晒

師父
到你出手加淡喇！

今個星期五行咁撚準, 聽日唔通真係會大插???

個市咁悶入黎同各位師兄姊say個hi先!

洗唔洗學師父搵熊兜住D牛

人黎, 上貢品

議息縮表美匯北韓！
豐乳欲來山滿樓！
英國皇帝的新衣！
九月十月大茶飯！

睇下跌唔跌我穿條上昇軌

好似暫時仲頂到

已穿 又等27721啦

到地

個市陰d陰d咁跌⋯⋯

你琴晚話入牛, 入左?

你又玩牛熊
我終於走左1415

又好似有少少跌唔落

彈緊喎。。。

到地入牛！上呀

唔好意思大家飛機落地搞到跌左，起飛個時個市升到轉左燈

小注乜...

原子兄

求原野兄指點迷津

企鵝巴你張+1

內銀真係世界級垃圾

咩，我平左la 空倉緊

無知一問 隻股發盈喜係咪即係仲可以長揸一下/加注

騰訊同內銀公布好業績，第二日就跌到仆街

原兄話個市陰跌都唔醒水？

係時候貼耶倫
師父請慢用

等聽日大插掃貨

有無師兄弟一齊屌65558？

J掂J

玩到咁近

入200000 股

四眼妹

我啊媽都有呢隻倉底貨
輸50％

吉一吉就冇

何不玩65896

唔覺唔覺日經都轉跌

師父識貨

唔知點解我feel到朱巴會貼圖...

資金鏈斷裂
支爆？

想要易灣拿？

27777

咩事QQ表演撐雞頭

唉呢隻嘢曾經幫我帳面賺過5000
最後斬倉底貨埋單差唔多蝕兩萬

畀師父嘅貢品當然唔止熊
女都唔可以少

留個名先，友邦坐到pat pat 痛，靠QQ 同廣汽carry

冚家剷股市一好，財經台成版都係啲牛鬼蛇神

真係本門算最正派正氣

992穩如泰山
長線投資首選！

依家發覺條街睇股市既人都多左咁...

禾雀亂飛
周街股神
遍地Number
大凶之兆

破左四蚊未

出事先兆

扯上未

又多咗個《失業全職炒股，你問我答》

破$4再吸納
睇三億年！

大凶之兆

點解唔扯上

一見到呢啲post
毫不猶豫斬哂港股

不舉

320000呢

單日扯上一千點未

搵老襯

呢d係連登都搵到食架咩
一開po都已經俾人屌到仆街

好痴線 愈來愈多呢d post
等師父改埋口風 真係玩完

屌你老母連登upload唔到圖

原來半日500億成交

yes
冇得貼大時代

反而升市冇咁多成交

老貓頻頻出現喺財經台，加上牛鬼蛇神，師父戴晒頭盔，唔老嚟，細注，防守性強股票較穩陣

992

炒股不炒市較穩陣

有關直播示範BinaryOption一事

佢自己寫架個app？

訊匯證券行政總裁沈振盈指，大市冇力上破28,000點，主要靠騰訊(00700)力撐，其他重磅股走勢不太好，如中國移動(00941)、香港交易所(00388)等都有壓力，預期大市要進行調整，短線留意20天線(27,600點)能否守穩，下周美國聯儲局議息，市場會較審慎。

琴日話28000好大阻力 議完息會升

屌
閪登快啲整番好先

資源股》內房》手機》車股》內險》香港地產

應該差唔多係咁

今日
資源股食左屎，323, 358, 3993
車股都175, 1114

去東京唔記得邊個鐵路站商場，細舖全部賣女人時裝，女sales十個有7個都靚/順眼嘅

咁點解今日唔係到內險

資源股升咁多
回吐好正常啦

老貓又問股票

358冇呀

個次係築地市場站個車站職員用一口純正而流利既英文教我地點買1 day pass
仲要矮矮地幾靚女

save link la

又貼一貼先

沈大師本周的每日走勢推測：

周一(辛丑日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，反覆上落市。

周二(壬寅日)：天干屬水地支屬木，水生木之局，出現反彈。

周三(癸卯日)：天干屬水地支屬木，水生木之局，彈完又落。

周四(甲辰日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，先高後低。

周五(乙巳日)：天干屬木地支屬火，木生火之局，走勢轉淡。

2600又數錢

[quote]又貼一貼先

沈大師本周的每日走勢推測：

周一(辛丑日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，反覆上落市。

周二(壬寅日)：天干屬水地支屬木，水生木之局，出現反彈。

周三(癸卯日)：天干屬水地支屬木，水生木之局，彈完又落。

周四(甲辰日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，先高後低。

周五(乙巳日)：天干屬木地支屬火，木生火之局，走勢轉淡。[/quote]
明天

今朝C妹一上船就插水

又碌落去了

今日先高後低算唔算中

我正股買入時機唔好 有時太心急
好怕入唔到就狂升

隻牛差9點死都去唔到0.01

65558 報 0.01 了

嘩 轟啊

死左先0.01

果然買唔到就算....先係最好

277 失守

65558

屌，追張+1 即捱40點

下一站仲唔係

師傅又贏

仆街要FREE FALL了
大茶飯

中移動跌到80蚊

好友仲未發力頂...淡友好撚大力...

原來係隻垃圾拖累大市

慘

SP時間

股份代號 成份股 股價變動對恒生指數之影響
5
滙豐控股
-7
11
恒生銀行
-6
23
東亞銀行
-2
388
香港交易所
-5
939
建設銀行
-24
1299
友邦保險
-29
1398
工商銀行
-16
2318
中國平安
-14
2388
中銀香港
-1
2628
中國人壽
-9
3328
交通銀行
-1
3988
中國銀行
-10

猩猩係唔係食完lunch又做運動

友邦保險屌你老母

第6q

出左街玩又上酒店

273個d點計先 咁就驚

可唔可以唔好提呢隻動物ok？

啱啱加牛

好似day low已見?

屌27723 +1 完就即捱 升番上27750先la

太保尋日先課左100億金畀2600
仲有央改消息未出
好難估到頂

淡友兩棍就收左工搵TINA

英國王好似提過呢幾日富時指數換馬
唔知關唔關事

所以今朝不理現價即入
Miss左時機就好似以前1478個啲咁

屌 27699.09

大戶

有27700牛？

朱兄個隻655乜鳩

無買

如果收市上番去，即係擺明震倉
咁樣諗有冇錯

快d上番27723la

1%都冇唔叫震倉啦

CFU 實戰攻略IN J5 NOW

3手 輸6格

屌 27699 咁就少300

好，清哂，等聽日再回再入

大師好似話唔好叫人揸煤氣

唔好叫人揸煤氣

仆街長建基建係首選
我屌你咩大師.................

但佢哩期好準 點算

公用股中嘅穩膽
pk 73無放 而加69啦

教育股好蝦人玩
隻2001就爆頂上，其他就倒跌

好彩佢補番句
而加哩個moment唔係入收息股嘅時間
起碼等一年之後先慢慢儲

無事嘅 磨下先姐

內銀平均股息率高 平均4,5里
而加如果你有好多資金 買1/3嘅 不妨可以買少少
但如果股息率有7里就一定要all in

又磨 屌佢老味....

27699.09

1918就快30蚊

唔玩牛熊了

屌你老母大師，祝福乜撚野長建呀！我屌你老母咩！

唉屌 今朝見跌到落50天線 重入左call lun玩下添

師父話
1766 中國中車基本面OK
0922 睇長線

事情發展冇人控制到嘅

跌唔落又抽番上 27710止賺

師傅又要解釋 992 係長線投資...
唔係短炒

騰訊

唔通我都可以守到賺

嘩無睇上證兩眼 又跌落去3361

唔講992，中車自從神車變靈車之後，霉左幾唔多2年

【大師午間教路】大市要調整！
09月14日(四) 12:30
東網電視更多新聞短片
ONTV 東網電視✕
沈振盈：大市要進行調整！
0:02/1:23

訊匯證券行政總裁沈振盈指，大市冇力上破28,000點，主要靠騰訊(00700)力撐，其他重磅股走勢不太好，如中國移動(00941)、香港交易所(00388)等都有壓力，預期大市要進行調整，短線留意20天線(27,600點)能否守穩，下周美國聯儲局議息，市場會較審慎。

大師話175所有利好消息已經出晒 畀佢會馬上出晒D貨

我尋日先入左2手

邊個揸175發發
大師近排有無提內房

屌

最近佢神勇呀

+1

大摩目標價:4-->3.6
摩根士丹利發表研究報告，指未見到聯想集團 () 整體業務有復甦跡象，公司在數據中心及個人電腦(PC)業務上仍面對結構性挑戰，另其手機業務復甦的可持續性成疑。大摩料公司PC市佔流失及利潤率復甦乏力、及數據中心利潤改善緩慢，將屬公司股價負面催化劑。該行下修聯想集團2018至2020財年各年每股盈測分別23%、6%及4%，至分別3.4、4.7及4.8美仙，目標價由4元降至3.6元，維持「減持」投資評級。 據該行首次AlphaWise China CIO調查所得，所訪的首席科技官大多相信傳統IT供應商，在未來三年將面對行業預算流失至雲服務供應商。調查亦指，聯想集團在GPU雲服務器的領導地位，正面對激烈競爭。在於行業負面趨勢及先進國家對網絡保安的關注，料公司數據中心兩年轉勢的目標富挑戰性。 此外，大摩補充，聯想集團在PC業務達到長期利潤目標5%亦甚具難度。PC業務的利潤阻礙不止於部件加價，亦在於三大PC龍頭的激烈競爭。另手機業務方面，該行指，即使今財年首季損失收窄，惟由於高波動性、產品生命周期短及手機行業激烈競爭，倘斷言手機業務轉勢或言之過早。

夾撚死

摩通自己想入貨就係到9up可恥！

印度咖哩雞都想食

各位師兄三思呀

大摩想入聯想？

馬雲蔡崇信出售阿里股份 市值達300億港元 (12:46)

文章日期：2017年9月14日

據美國證券交易委員會（SEC）文件顯示，阿里巴巴集團創辦人馬雲和執行副主席蔡崇信計劃向市場出售多達2150萬股公司股份，以昨日阿里巴巴收市價計算，相關股份市值超過38億美元(約300億港元)。

根據阿里巴巴向SEC提交的文件，此次馬雲將出售1600萬股阿里巴巴股份，約佔其持股約9%；而蔡崇信則計劃出售550萬股份，約佔其持股約8%。文件稱，此次股份出售是預先安排的股票銷售計劃，目的為滿足慈善承諾和一般理財用途。

阿里巴巴股價近期屢創新高，昨日收市再升逾2%，報178.97美元，連升三日，再創上市紀錄，今年已累計上漲104%。

一出完個reply上30點

一棍升翻

睇實啲正股太緊張 食飯瞓教先

大摩可恥

大摩想破產？

艱難時期已過，帶領大家殺上去

正股都緊張?

殺呀

正股都緊張

啲股升到好高
今日請左假，宜家食飯瞓教起身今晚要出去開會

有啲高追左

唔係買個堆電話股冇咩野既

12股?

高層 話請假就請假

電話股走哂

比人_到飛起
但唔舒服呀，費時做錯野

今日倒V 我2017 唔再揼骨

比客
唔係比男人

諗住買7plus
雙鏡頭真係影得好靚

原來已經7百幾億成交

屋企想換電視
師父幫幫手

今晚歐霸 2x1 2k止血算

北泡金仔話要用核武打沈日本

去得到鳥取當佢贏

有幾遠

金仔真係好麻，侵都唔理佢仲要嘈

猩猩去親邊度邊度都有意外

揸車 撞親女 但最後食到幼教
去美國 遇到百年一見風暴 但食到日本妹
去日本 而加金仔準備射嘢 最後會............?

我要d沖繩妹就夠

哩棍一嘢打番落嚟

去北韓攬炒

又一大棍打番上嚟
咩料

又彈番上去

其實佢點識幼教?
果期可能冇追post

拎部車撞條女

唔係tinder咩

可以keep下既
銀行股都跌一成你死都眼閉啦

上網睇下資料先

9月14日(四) 13:31
商務部談制裁北韓決議 將適時發布具體措施

商務部指將就執行聯合國有關制裁北韓的決議，適時發布具體實施措施。圖為中朝邊境。（資料圖片）
商務部指將就執行聯合國有關制裁北韓的決議，適時發布具體實施措施。圖為中朝邊境。（資料圖片）
中國商務部周四（14日）記者會上，有記者問及制裁北韓、薩德風波等問題，商務部發言人高峰表示，中方一直全面、嚴格執行聯合國有關制裁北韓的決議，對於安理會日前通過的新決議涉及經貿領域制裁措施，商務部將會同有關部門，按中國有關法律法規，適時發布具體實施措施。

高峰指，今年以來中國與北韓貿易增速保持逐月回落的形勢，首7個月貿易額按年升10.2%，增速較首季回落超過21個百分點；中國自北韓的進口由3月起下跌，首7個月累計跌16.3%。他預料，首8個月中國與北韓貿易增速進一步放緩，回落至10%以下。

另就南韓新增薩德部署已經完成，會否影響中韓經貿關係，高峰指近年中韓經貿關係發展總體是平穩的，但是，中韓合作與交流也是需要「民意基礎」，韓方部署薩德系統嚴重損害中國的戰略安全利益，傷害中國人民的友好感情，必然會對兩國經貿領域合作的健康發展造成不利影響。他希望韓方尊重中方重大利益和正當關切，妥善處理有關問題，為兩國經貿合作健康穩定發展創造良好的氣氛和環境。

又跌唔落但又升唔起

三點會唔會有方向, 依家被人扑暈左咁

驚唔驚金仔 好撚煩阿佢
原野兄祝福佢la

平唔平好呢

個市好似今個星期日日都係一樣 10點就收左市唔洗睇

今日都叫有多D波幅

27689哩個邪位無磨到喎

幾時先重上28000

一野上左去

嘩屌!做咩咁大棍

一棍仲諗住+1但追唔切

好大棍

唉屌，唔係你財唔入你袋，算

單日升一千點未

不要說了

熄app 唔睇，今日賺左150點夠晒，唔貪

屌你老母我激到流鼻血

可能入定貨聽日爆升

咁撚激動

QQ又扯

走左今日入果隻牛

等衫點狗

992係長線投資，唔好成日問

992 係細細個買落，擺到退休就啱用，保本投資嚟

依家師父一聽到人問，就會嬲了

有27698牛？

講咗好多次 992唔係睇一季

有買貴無買錯

我地睇一睇992十年圖先

27775平左-1

收278please

27850 期指plz

殺上去!!!

今日內完成呢個動作

大奇蹟日

完全無左金仔消息 射得未
猩猩都射完5次啦

今朝TBB實戰理論先講完

保住收起10天線

未入想入
不過好似未係靚位

尋日邊個話278硬過師傅條頸
你睇依家幾撚硬
上極都上唔到
有冇278熊買呀屌

逢高加沽

用熊兜牛

！

3點9

15:45

3.9
好快有明確方向

三點九沈大師嘅時間
個市維持上落市格局 上面破唔到28000 下面破唔到27700
咁當然啦哩兩個位 兩邊加多一百點做突破嘅指標啦 如果28100/27600就係突破嘅訊號 咁就確認方向行出嚟
不過近排市況嘅走勢嚟睇就高位嘅壓力比較大
今日都係靠qq頂指數 其他重磅股已經有沽壓嘅眾左落嚟
所以我諗短期內個市會有明確方向架啦
特別係下星期美國議息之後 咁哩方向就要特別留意啦

鳩頭講左即係冇講

ok free fall time

企鵝巴食唔食?27776?
如果穿27775就落27750見

低水消失了

岩先番到屋企...屌唔穿27795

峰迴路轉

訓身沽落去啦..3次都屌唔穿

穿撚左阿..

靠邊站

任總提倡港股用人民幣結算

下...........

試左幾次..好淆tim

佢傻撚左阿.

屌 呢D人臨老都要賣港....

黎啦屌穿278！

2600

QQ AO

學英國王: 恆指緊咬高台而不放

屌穿啪啪啪

淡友比力啦.. 下趺就FREE FALL 嫁喇,

新神秘數字 337

又27777？

仲想打幾耐..好緊張

唔記得取消翻出價 molamola

三連陰 ..收好友皮

半日

應該當十字定陰

穿27775就好睇

27689

講緊1分鐘圖炸

中午又係27777

approved
let's free fall

好友咪守27775啦屌

YES, 保歷加

992有異狀
成個星期都有北水流入

社保基金

旺爸你唔得咁黑心

空倉..

巴打們點理解"街貨"? 係咪擺過夜既? 但有時發行股數日日可以唔同, 咁街貨量既百份比都可以twist得好勁

我睇AASTOCK咋

旺巴有無-1起手

街貨量好似係 隔夜數

992升到5蚊

藍籌股王一柱擎天